如果支那淆底

跟手即刻撤回會點
好奇一問

早啲訓， 發個好夢咪知

下，其實好弱
中共都預咗會咁

唔好低估終央既決心

終於有得訓

你太唔了解中共
一怯就倒台, 咁不如話有外敵策反

內亂縮到一早縮左啦

咁真係戇灰架喎 倒自己米

鳩

相信黨

呢啲時勢真係今日唔知聽日事
仲刺激過打飛機

機會好微，係中央眼中，香港只係一張牌，入面700萬人死活，佢係唔會理

我可以肯定佢一定唔會縮
如果佢真係縮，各位愛黨嘅連登小粉紅上微博識做啦

只要攬炒到支那同班香港垃圾藍蛆就得

邊敢縮， 縮就雜種可以準備落台

留名睇結果

同意，正路係冇得縮。

只要有任何示弱嘅舉動，小則被政敵有位入而導致落台，大則成個黨玩完

唔緊要
就咁睇佢縮唔縮都一定唔會冇事

99.xx% 民主通過
點撤
點同14億小粉紅交代

唔好鬆懈，保持警覺，出便有冇人幫都好，香港人都要自救！

一直都有用twitter
繼續努力

諗起都爽

維尼想淆都無得淆
佢一淆上任以黎建立既民族主義就係咁先
反習派當場政變
而家美國決心整死中共
維尼而家騎虎難下

顧掂自己先